健康角度！近山唔係好過近海咩？

空氣好啲 人都長命啲

以前就係 而家唔係了

屋企係座山既隔離表示有好多不知名昆蟲

睇咩山 有啲山有村民住 成日燒樹葉 搞到好臭

近山=正苦有位可以隨時圍住你起一排屏風樓